有冇跑友因為疫症而冇運動?

小弟係長跑友
不過唔係太hardcore果d
如果唔係準備比賽 平時只係一星期跑海旁兩至三次 每次6-12k不等
不過自己過年之後 知道要帶口罩出街就冇去跑喇
跑緊果陣我覺得唔帶都可以 因為海旁都空曠
但搭lift上上落落都驚
如果要帶口罩 諗過放保鮮袋 再放係腰包跑 跑完帶返
不過跑完成頭汗 帶返口罩又濕哂
所以宜家都唔想出去跑

利申: 一個月口罩存貨 網購果d唔知運唔運到黎

最近都冇再跑

香港有你呢類小小都驚呢驚路既人真係好慘
不過連登大撚把

由夜跑轉左做晨跑，每星期跑2日算

jm9

巴打有咩高見 分享下

發覺話唔驚嗰啲都係中國種03年未嚟香港未經歷過沙士啲啲

戴住口罩跑
俾人笑

尋日帶口罩行山
2個幾鐘 唔太熱同輕鬆路線
所以唔係太大汗冇咩問題
治途都有一半人帶口罩

照跑 就有生命危險都照跑 咁大危機都跨得過 成績一定再上一層樓

我想游水啊屌

你幾多歲呀deedee

口罩只係防大型飛昧
唔好以為帶個口罩就會乜事都冇，更加唔會以為冇口罩既話好易賴嘢
你落個街跑步有幾可會有人係你打黑癡/咳
咁驚既咪自己一部lift 囉
或者係隔離噴晒口水咁同你講嘢
反而想問你係唔係唔會出街係食店食野

你唔跑就唔跑 唔洗諗咁多藉口

轉左夜跑 本黎為左少人
結果一班跑友有相同諗法 一齊夜跑 又變返多人

呢段時間唔跑好過跑

所以人地都叫盡量唔好出街
宜家真係少左出街食
買定一個星期餸屋企煮
煮唔到都係食店食野 買外賣返屋企
盡量唔想係公眾場所除罩

想問下師兄跑步前後口罩點管理?

咁出完街有冇將全身嘅衣物都即刻洗呀，仲要即刻沖涼喎，你點知人哋啲病毒有冇依附係你個頭髮到？

真係有即洗衫仲洗頭沖涼

屋企附近有條日頭都冇乜人嘅路可以跑

跑步前後 搭lift

對鞋呢？
再講 依家香港確診嗰啲全部都係年紀大 大陸落嚟 或者佢地有緊密接觸既人
咁撚怕死既你驚出街比車車死好過啦

對鞋冇洗 放係門口

不過巴打你用字咁激動 都唔適宜討論落去
睇怕你都唔係經常帶口罩同唔多注意衛生既人
小心駛得萬年船

你自己唔係年紀大 唔係大陸黎 冇同佢地緊密接觸
但你唔知身邊既人有冇
樓下個阿婆去完大陸中左招 係架lift度咳
你搭下一班lift 冇做好保護都有機會中招
我唔係話帶左口罩一定冇事 但至少多一個保障

所以我宜排真係唔出去跑喇

打兩隻字就知道一個人嘅生活習慣，你真係勁撚過
廟街啲睇相佬喎
其實你最好唔好出街啦 影響市容呀
香港有你呢啲怕死之人真係社會之恥

一朝早條街冇乜人應該ok嘅

跑開西貢 見牛多過見人

怕死有咩問題?

冬天行山係無乜汗岀

帶豬咀跑, 練氣又防毒

照跑

不過要夜啲無乜人先跑

我自己bloc住去跑 當練氣

岩， 跑就得一個藉口，唔跑就千千萬萬個！

停左冇跑大約3星期...
日日不停咁吸收, 但就冇咩消耗, 覺得自己愈黎愈肥

跑少左
係屋企做HIIT或者其他workout頂住算啦都係

無跑兩星期
係屋企做workout
無謂加重醫療負擔

你真係個勇敢嘅人啊

岩啊 不能認同更多

之前偶然會出去跑或踩單車
依加屋企內都唔敢做少少運動

亂入
gym友 唔敢去gym room

新年前格日跑5-6k海旁
年初二到依家冇再跑過
如果夜晚一個人都冇既話我諗我都會唔帶口罩跑...

屋企內都唔敢?

有氧運動完抵抗力會會短期下降

好劇烈先會, 同埋事後補充維他命就OK
你唔做運動抵抗力先會下降

無變過 照跑

空曠地方唔駛戴口罩, 你地太恐慌了

我有照跑, 之前一直都係一星期跑五日, 而家都繼續,
各方面自己留意多啲, 小心啲

gym rm 真係唔敢
即使俾左年費
諗住過埋2月睇下咩環境先

暫時唯有轉玩街頭健身

我直情買左部單車機同引體上升架係屋企